[畫畫] 可以點樣自學畫畫

呢排wfh多左好多時間
但又唔想成日淨係打機
想學下畫畫充實下自己同時間

想問下如果想自學畫畫既話有d咩要注意？
應該點樣由零開始？
有冇邊d渠道岩新手去學？
應該學畫d咩先？

畫都好多款
水彩？素描？粉彩？廣告彩？
有咩興趣想畫？人物？死物？
有心學嘅上YouTube學好基本功先
我多數自己係咁鳩畫

你想學電繪定咩先

講定其實學咩都好，掃描既功力最重要
建議搵野抄下

呢一刻想學畫人物先
不過聽人講好似話一開始就畫人會好難，因為人既細節比較複雜
想學下面youtube個類，佢算係素描定其他？

插畫？我都唔係好識
不過搵到有興趣嘅嘢開始畫
越畫就會越好 之後再睇返相關基本功
Youtube 我自己係咁樣試
同埋問畫畫friend意見

暫時想學手繪先
好似用紙同筆畫出黎個感覺實在d
畫畫係咪多數都係由素描開始學起？

搵自己中意既畫，睇下素描下先啦

你可以張幅畫分張9格，之後你張紙分開9格，對住格仔黎畫，咁樣你畫出畫既比例冇咁易炒車

search youtube 大把教學。

睇巴打share空罐王條片應該係想畫日式插畫
建議一開頭唔好諗咁多 直接畫鍾意嘅野
想畫人就揾下鍾意嘅人物 或者跟自己鍾意嘅元素9畫
一開頭如果太執著技能好易磨滅熱情
之後再執返啲人體同其他基本功
如果真係完全唔識嘅都可以睇片或圖跟住畫之後自己再加啲變化咁練

講真畫畫係練你耐力
keep住畫 畫得耐就會有進步同靚
我自己放低左筆一排
因為疫情太悶又畫返

btw渣渣一個
上面自己經驗有錯勿屌

其實就咁單純抄畫就得，你鐘意你鐘意邊幅畫就抄邊幅，練得多先係重點

前幾日諗住上網學下d基本功先
但愈畫愈悶，同埋愈畫愈lose
冇人教又唔點開頭好

之後尋日見到d留言
我決定聽大家講9畫同畫d自己鐘意既野
雖然都係畫得好核突
但開始feel到畫畫個種開心同滿足感
多謝大家，希望可以keep住畫同keep住進步啦

連登有個巴打好好，開咗好多po教畫畫

買本書教素描嘅書，學陰影同立體感。揀中意嘅角色，print張紙出嚟，上面再放張牛油紙跟住啲線描。畫多啲得㗎啦

練習立體幾何，因為你起線稿會好大幫助，畫畫某程度你係計緊數

想問電繪應該點開始?好想學

利申學過10年畫畫，主打粉彩/水彩風景畫同臨摹

lm

有冇作品睇下😛

請評價

網上咁多資源，真係唔使比錢都學到好多神技

速寫

好過我畫火柴人

我想講你畫畫,畫得耐過我好多
我估你一摸熟個軟件就會玩到好多正野

揀左軟件先,用繪圖板= ps/ SAI / clip stuio ,用 ipad = pro create， 揀完研究下個既畫畫要用咩功能，eg筆/擦散/編輯圖案,之後就你就一定勁過我